屌你老母我係咪去咗香討啊

推post又唔撚得 改名又30日
成鳩日出埋啲垃圾分唇 含撚啦連尼住

連狗搞事

PUSH

屌佢老尾 user有意見就扮睇唔到

掛住call G，好忙

agger,自推有咩問題,就算唔跟足高登果套1個月任推,都可以收窄到1星期都好
屌佢老味,開個新post推多兩推就硬晒咁,想點

無撚有錯

連登不嬲都5p 論壇，邊得咁高要求

你老母不嬲都係雞都可以揀客啦

高登係無管制既討論區
除左ban圖
你加野落去 未睇下會點

發爛渣啦 陰功豬

同你一樣講事實

辱罵鴨免
Reported

幫我含緊唔得閒

樓豬今日比左老母打未

連囝fans護主：樓主係五毛係假膠

tingb你j蹤咗莪

係